覺唔覺香港地講禮貌好撚on9

呢個垃圾地方學人講禮貌？

我屌你老母收皮啦

國

有無禮貌關你撚事咩

做好自己

大家都係想人仆街，講禮貌會唔會太假

喺香港 食叉燒包哽死嘅人 仲多過唔講粗口嘅人

我係禮貌撚

其實係家教影響我，阿媽由細到大都叫我要有禮貌

唔覺唔覺喎屌你老母

我覺得講粗口還講粗口，有冇禮貌都算係另一回事

呢個我幾認同嘅，不過成日都聽到有啲人扮晒講粗口懶係嘢咁就好睇唔順眼

由細講到大係真係會有種渾然天成嘅感覺

連粗口都唔撚講，起香港點頂得到落去，
btw我講粗口唔代無禮貌

真係唔撚該您

啱呀，成日有啲撚樣好鄙視人講粗口，但係自己係連唔該都唔識講